［煙經］召集所有捲煙嘅巴絲

各位食開咩味

煙味

敔到 大概想像到樓主個樣

新手Choice Cafe , Vanilla

你自己呢

double青蘋果

香草

即係一樣

食過 生果味都麻麻地

毒拎食煙得罪你？

Curry食咩煙呀

高登維珍
仲有四包，要食到幾時

唔怕走味咩

Between 煙絲定現成

朱古力

冇記錯好似幾濃

煙絲

Colt雲尼拿
不過食得好少，一日先一支
煙絲好快走曬味

點入手
想轉捲煙有無教學

舊式士多有得買紙，咀同煙絲
懶嘅可以買埋卷煙機

以前去上環pccw 對面間士多可以買齊哂
個老細仲好到送多包果味煙絲

利申：太煩冇再卷黎食

巴打係咪好重煙癮連卷煙都要一日廿枝嘅人嚟
我聽好多人轉食捲之後都食得少咗，一日幾枝
都唔算太麻煩

百香果